2018年甲鐵城新作

...

繼續爛落去

仲有咩可以講

大河內嫌自己套野唔夠爛 嫌自己個名唔夠臭

有興趣

留返D畫師去畫巨人第三季好過啦

重唔肯收手

收手啦

畫好d巨人第二季啦

咪撚又崩壞

收手好嗎，嫌個尾唔夠爛？

即係繼續有無名J

又有大河内新作可以期待 我好興奮

大河內，你夠喇
唔好再搞甲鐵城好嗎？

好好地做卡巴內戰鬥咪算，咪撚做人類內戰啦屌

唔換走大河內又爛多次尾

睇到第四定第六集已經當佢完左

唔係話出web驚咩

第一季得5集 第二季會有幾多集

大河內

1集

冇咩睇既pv

明知係伏都會睇，生活態度嘅野